陸運會被分配做低班 B 組 9 號 「相主」：唔想失傳

學校陸運會被編入低班 B 組 9 號，要注意啲咩？網民 Thomson Lam 今天在「‎巴打絲打 Facebook Club」面書群組發帖，留言：「邊間學校咁有創意？」隨帖子附有圖片一張（如上），圖片說明是這樣的：「星期六學校陸運會被分組去低 B 組，有咩慘得過咁 就係再被分配做低 B 組的 9 號成員」。

該圖片是由左右兩張圖片合成。目測左邊圖片，事發地點在一個運動場的跑道上，一名身穿運動服疑似幼稚園學生的小童舉起一個牌，牌上有兩個大字：「低 B」。至於右邊的圖片，有個怎麼看都不似是幼稚園或小學生身形的人，在其身上的腹部位置，也有一塊疑似運動比賽用的號碼布，上面三個字：「低 B9」。

「低 B9」受到網民注目。發帖僅 1 小時，截稿前贏得 1726 個心情、167 次分享、101 則回應。網民表示：「小學雞笑點」、「低 9B」、「笑死我」、「好得意啊」！

相主：唔想失傳

終於，一名自稱是「相主」的網民 Li Yat Tung 留言：「大家好，我係相主，其實我個 post set 左 frd only 不過被 share 左都無辦法啦.. 我想講學校無低 B 班的，當日只係陸運會分組咁岩分左里組，當然我地覺得好好笑先 share，大家唔洗太認真，如果唔係以後學校就唔會再有低 B9 出現我唔想因為我而失傳 大家幫手俾個 like 推我上頂」。

被配給成為「低 B9」成員，要注意啲咩？節錄網民精警留言如下：

網民：低 B9 身材有 d 料到

冷靜

低B班一直都有, 唔係新奇事
低B狗最後召集
低B班 D 9家長 過一過黎 唔該！
激進

如果係我，應該唔上呢堂
弱智學校
認真

有咩慘得過？低B 87囉
加個"班"字會唔會好少少XD
創意?港英時期幼稚園係分 高班，中班，低班
都分上下午班 上高A, 下低C，上中B. 你唔係嘅咩？
坦白

我幼稚園都讀下低B班
算把啦！ 我大仔都下低B班……
批判

間學校連家長都玩埋
好彩唔係低9B，學校改一改呢d字眼都懶
老師玩嘢
童年陰影
小學雞笑點
呢個可以笑一世
小學老師太純情
疑惑

現在轉咗K1,K2,K3, 仲有低，中，高咁叫既。
請咗中國人嚟教書？
睇佢骨格精奇，我諗應該係低能既
低 B9 身材有 d 料到
係咪得罪邊個
起底

大埔運動場
浸信會

網民：低 B9 身材有 d 料到